黃毓民週六重要演講：頭腦清醒嘅人會知道我講咩

4:14

台灣國民黨系統收手啦

開街站追撃李卓人條陷家產

講真佢出山嘅話先有勝算 唔係依家就等仆街

而家個立法會係正宗垃圾

成班廢物比人食住

佢出山都唔會贏，泛民鐵票唔會投比佢。
利伸：想睇佢入返去屌柒班官，雖然結果都係一樣

大家睇到呢位HKVDC_2017係咩人未
泛民
佢屌
6撚
佢抽水
唯獨保皇狗安全

到時就可以話返班泛民唔大局為重

李卓人係冚家鏟
不過你都係屌哂所有反對派既五毛

平時又話大局為重團結一致集中票源含淚投票，乜原來假架？

唔好講咁多，掟杯收嗰50萬用咗喺邊？

今時今日投得黃毓民嘅，又點會投泛民丫？
如果佢入去係罵泛民，無POINT嘅都無用，有POINT嘅又無得抵賴，
話唔定可以炒熱返個選舉氣氛，反而令泛民贏面更高。
不過，佢既然講過唔再選，如果而家又復出就欠缺誠信。

排基哥第二，係選舉論壇幫佢屌人都好睇

單議席無第二架

台灣國民黨系統反港獨

共匪反港獨

泛民大中華一統主義者反港獨

見唔見到共通點？ 見柒頭

台灣國民黨系統反港獨

共匪反港獨

泛民大中華一統主義者反港獨

見唔見到共通點？ 死柒頭

咁我係乜人呀？ 用下你個死人腦啦 (如有)

如果選舉論壇企佢後面助選得唔得?

上節目屌撚柒保皇狗
不過屌柒陳凱欣又話恰女人

一票不投黃毓民，一票不投黑社會

OK

佢選都唔會入到閘

有個平台比佢係傳媒屌班官就好

點會唔得？

有乜用?